Alunos:
Victor Azevedo de Oliveira
Victor Dornelas Honorato


Codigo-Fonte: https://www.modernescpp.com/index.php/race-condition-versus-data-race (Disponibilizado também no Pdf do Projeto Final )
Fontes de Pesquisa: 
pthread.h ---> https://pubs.opengroup.org/onlinepubs/7908799/xsh/pthread.h.html
semaphore.h --> https://pubs.opengroup.org/onlinepubs/009695399/basedefs/semaphore.h.html
		https://pubs.opengroup.org/onlinepubs/7908799/xsh/semaphore.h.html
stdbool.h ---> https://www.ime.usp.br/~pf/algoritmos/apend/stdbool.h.html


1-
Como Compilar: Salve o arquivo disponibilizado no diretório desejado. Após salvar abra o Terminal(cmd ou powershell no caso do Windows e terminal Linux do proprio Linux).
Com o Comando "cd +pasta", selecione a pasta desejada e aperte enter;
Digite o comando "gcc projeto.c -o projeto -lpthread" (funciona em todos os sistemas operacionais) e aperte enter;

2- 
Para executar o programa, digite o comando "./projeto" e o programa será executado;


3- 
O programa irá fazer 100 transações simultâneas da conta1 para conta2, onde ambas começam com R$ 500 e cada transacao custa R$ 10.
As transações são aleatórias e são ocorridas em ambas as contas para receber mais de uma tranferência simultânea
Caso o saldo fique abaixo do valor, será notificado "Saldo insuficiente".




